聾門粉唔該入一入嚟 水門哥哥有嘢同你哋講

#我開始幾enjoyhaters既存在😍
#因為你地
#更加突顯出我既價值

我每日都為自己未來努力同奮鬥，鋪頭事無大小，出品，裝修，設計，水電，接單，溝女，踩單車，食，訓，砌

而班haters?
佢地只係每日都留意我最新動向，每日都執著住一d痛都唔痛既材料去狙擊我，諗住影響我。

#然後呢？#然後沒有然後了。

半夜三更都望住fb睇下有咩可以發洩同狙擊，鳩up完又無影響，真係諗住講幾句，post d野出嚟就可以影響到我？🥰
#其實世界真係好大

老老實實我覺得就無必要點醒呢啲人，但始終叫做同路人，當做下好心啦😘
#一個男人，你應該係為自己而活，而不是望住人地而生。
你想去推倒一件事或一個人，你首先係增加自己影響力或財力，生存從來都係自己行先😌

呢啲人只係每次都提醒我人必有高低，可能你地係高我係低啦🥰

#你哋慢慢啦下
#我會繼續無視你地

篇嘢咁似張生diu9班渣家軍嘅？

但渣家軍似望住龍門為生

水門分店多過聾門啦

乜鳩？找左數比舊拍擋未?

都唔知做乜鳩

點解鋪頭事會包埋溝女

Btw樓主高級黑

大家估下係邊個

南亞仔閱讀理解U?

鋪頭事無大小，出品，裝修，設計，水電，接單，溝女，踩單車，食，訓，砌

邊間黃店呃錢？開名啦

睇住龍門為生

光榮

責任全在龍門

呃錢唔係個廚房佬咩 搞大食會居然想賺錢黃絲錢都呃

曲到

黃圈唔係比佢賺錢做自己嘢嘅地方

一定要蝕 除咗禾大渣家軍

溝女>食>訓>砌

呢隻雞真係好鍾意串人。點解仲有人撐佢？

佢碟野明顯整得差過龍門好多

其實依家多唔多人幫襯佢
我成年冇去過

水門老細係黑社會

應該唔多

一早知 而且佢最中意反屈人老黑

佢大佬之前係d叔父輩，後尾踢佢出門

More

份人成日撩事鬥飛 畀我都踢佢走啦 btw佢咩字頭

衣層唔知，但佢大佬好似係新興大廈果邊嘅

MK

講野口吻都似啦
唔係就係死MK

佢之前個大佬係有料嘅，不過唔知佢俾大佬踢出去之後有冇跟其他人

唔知點解睇完呢篇野好想笑之前人哋龍門唔撚理呢啲就係咁日日出post追擊
而家又學人哋打返篇差唔多嘅嘢算點

#我開始幾enjoy渣家軍既存在😍
#因為你地
#更加突顯出我既價值

我每日都為自己未來努力同奮鬥，鋪頭事無大小，出品，裝修，設計，水電，fb page，養家，湊仔，食，訓，砌

而班渣家軍?
佢地只係每日都留意我最新動向，每日都執著住一d痛都唔痛既材料去狙擊我，諗住影響我。

#然後呢？#然後沒有然後了。

半夜三更都望住fb睇下有咩可以發洩同狙擊，鳩up完又無影響，真係諗住講幾句，post d野出嚟就可以影響到我？🥰
#其實世界真係好大

老老實實我覺得就無必要點醒呢啲人，但始終叫做同路人，當做下好心啦😘
#一個男人，你應該係為自己而活，而不是望住人地而生。
你想去推倒一件事或一個人，你首先係增加自己影響力或財力，生存從來都係自己行先😌

呢啲人只係每次都提醒我人必有高低，可能你地係高我係低啦🥰

#你哋慢慢啦下
#我會繼續無視你地

無視又打篇咁長嘅文

聽講呢個水門係會數臭另一間水門同阿玉

黑警夠話自己正義啦

香港好返之前
我只會得3間鋪

#我會繼續無視呢個承諾
#明嘅就會明

其他可能唔係佢架呢

嘩！
做多下掌上壓會唔會俾佢一拳打死

佢係咪仲Bulk緊